【秒經】自己好鐘意飲嘅樽裝嘢飲

道地支香印提子🍇真係好正

係咪嗰個淨係飲快樂肥宅水

磅啦誇

青島

Everyon

水

維他港式奶茶

會唔會係嗰啲甜耶耶洗腎奶茶

係

水炮

力保健

忌廉

咁耐都無津路

津路

津路900ml

e支最鐘意...但買過2次 之後就賣斷市

其實仲有雲呢拿肥宅水